夠竟要比人斬幾多次先可以咁處之泰然

隻腳比人斬到咁都仲可以若無其事咁玩電話

塊面都白晒

打卡先

古代應該係武將黎

仲唔po ig打卡等幾時

應該上緊連登

白哂都面不改容咁玩電話

將d血集中係一到係為左保命ja
咁都唔識

即係上連登開po 「比人斬，你問我答」

究 十弓